《匯豐投資全速易》回贈返幾多錢？

知道幾時回贈未，好似冇咗件事咁

未見有唔係會回贈返買入既佣金？

前排回左啦

屌！咁即係有沒有？

前2日回左

2019又有了，今次$5000上限回贈